痴撚線單車屎忽鬼馬路怒屌巴士司機

係咁多朋友面前係要威既

俾多次機會你

原來迴旋處單車係讓線出黎都有優先權

大家見到單車 記得重dup #曲

唔怪得咁多人裝車cam

轉載Hong Kong CarCam